有冇ching今年會去倫敦讀master?

嗰邊大學時期啲friend唔係翻嗮香港/自己國家 就係去其他城市到度
想睇吓有冇ching嚟緊呢年都會喺倫敦
可以交流下

會喺London呀

巴打讀書定做嘢？

下年 UCL

下年UAL

都係postgrad?

見好多靚仔靚女讀

我只係exchange

讀書

我以前ug係UAL

LCF?

我唔係design, 我讀art, 唔係LCF/LCC

wow
btw想問下啲hall係咪好難搶到位？

係呀本身九月去

你幾月份去，如果仲未報應該無晒位（正常嘅話）
但今年情況可能有啲唔同

不過我讀咗咁多年都係響出邊租，唔住hall

我都未決定幾時去但係又book咗accommodation

我1月去，2月22開學（好似
hall好似要有student card先報到？
我乜都未有

我印象UAL嘅halls係conditional offer時已可apply

我今個月去

下年一月去
Ucl master
唔知搵咩accommodation 好 有冇推介

我都係租出面啲student accommodation
但係london對比其他城市真係好貴

上rightmove大把啦~
依排仲有肺炎價

原來咁快
留意下先

Icl

個visa仲未批

我都等緊

柒咗，所以好擔心refuse

點解柒咗？

Btw 我都係lse

下年先讀做番年野先

想問master 通常幾時報， 因為我未畢業

ps: 好想入UAL

今個月去

我一月尾二月頭報的 加油

Ching邊間？

ESCP
法國大學嚟

你最快幾時讀？而家喺倫敦？

我都係下年ucl !

LM

我都諗緊去讀個part time degree或者deploma，讀書係次要，係香港已經讀太多，最主要係想係學習識下人建立個生活圈子

亂入 有冇人揾緊屋 我同個friend租左間三房係zone 2 (都係黎緊LSE master ) 想揾個roommate 有冇人有興趣

Lse master 但係我搵咗accommodation了

Ching study what master?

chelsea?

你報lse 邊科

有性趣，但我未知幾時飛過嚟不過都係睇錢做人先

有冇清今年會去ucl?

利申琴日到左

我唔係ucl 但係想問下清條街多唔多人戴罩

清自己睇下。你預街上面十分一人戴啦

入去室內或者搭車就大部分

屌 睇嚟到時又要做異類

pish

Ching都係london友？

你覺得住zone2遠唔遠

還好啦 始終價錢差唔少 如果唔係成日出街真係可以慳好多

其實都要800一個月，不過studio私家廁所同廚房，呢兩個都抵返。係差在搭車啫

studio 800其實幾抵

Hi 清

想apply LSE master, ching有冇TG? 想請教小小野

上星期報咗master
reading sheffield果啲幾時會知有冇offer?

報21/22？

係

如果佢咁早就open，想收你嘅話應該唔會要你等好耐，我諗一個月內？我都係9估 因為少見人咁早報